錯誤想法: 真勇武唔會因為小小事而放棄

勇武唔係聖人 唔係EQ無限
人地唔係無條件幫你抗爭
人地可能放棄咗成頭家再加上自己既前途，換來既係被質疑係鬼同身份暴露
不如問下，你地憑咩用「真勇武唔會因為小小事而放棄」去情感勒索佢地

得罪講句，咁樣講既人，文宣都唔知有無幫手整過，傳物資都唔知有無幫手傳，淨係識係網上指指點點，一味淨係識喺FB連登comment「核彈都唔割」，有無諗過我地和理非從來都無割席既資格。我地憑乜野去割席? 無咗呢班勇武，呢場運動喺612就已經結束咗。我地應該做既，係諗方法盡幫勇武。結果你地依家點做? 你地一味係連登話「又係班狗做」。可惜你地咁樣唔係幫緊勇武，你只係諗緊將抗爭者同呢啲行為劃清界線。OKAY，「又係班狗做」論俾你地玩咗幾個月啦，結果點樣? 中立藍絲有無俾你地動搖? 無。 前線勇武有無俾人捉鬼? 成日捉，俾你地班左膠逼住喺無數鏡頭面前搜袋影樣，身份暴露哂。

你地成日覺得勇武係無腦，一個二個喺連登做冷氣軍師，勇武有無聽啊? 有啊
勇武唔想你地捉鬼既心聲，幾個月前已經咁講，你地班和理非有無聽啊? 你答我啦

咁樣既情況下，仲講得出「真勇武唔會因為小小事而放棄」，好自為之啦

請保護好勇武手足
唔好再捉鬼啦

真
同埋連登有班傻尻話真勇武手足會體諒和理非 事實係唔少都會屌鳩和理非垃圾

捉鬼撚今後同左膠同級

靠班垃圾軍師真係命都短多幾年

推

真
佢哋以為勇武好偉大會為佢哋犧牲
我想講好多前線都唔大
好感情用事

1個捉鬼左膠仲衰過100個唔理政治既港豬
你打槍GAME寧願隊友掛機都唔會想要個TK你既隊友啦

和理非要做既唔係幫勇武 係變勇武

唔好再撚捉鬼

俾人捉鬼捉到心淡人之常情，勇武請休息，直到班泛狗訓醒先

係咁吃力不討好，唔鍾意可以唔做

我連身邊啲和理非都俾人疑似捉過鬼
純粹因為大隻小小 結果聽到身邊啲人話佢可能係便衣 但佢連耳機都無帶
之後佢行開咗去第到就無事了

果啲偽勇武黎

你搞清楚咩叫偽勇武同勇武先

唔覺近日勇武派士氣低落
我識嘅全部WFC

衝咗五年 乜都見慣 由小眾被人叫鬼到有光環

多謝手足

你睇下去遊行有幾多人仲乖乖地俾錢就知和理非心態仲係好垃圾

係
寧願佢掛機

其實唔捉鬼係要宣傳

好多人成日以為民陣搞既
就唔可以有裝修...
人多都唔走去裝修
咁等幾時呢...?

利申: 以上不代表本人言論